有無Pret a Manger員工

間野只得印賓，無本地人?
唔知賓賓易唔易食
仲有就係點解無左德國肉丸wrap